Legion TD 2 (國王TD) 90蚊買唔買得過?

由細到大都好鐘意玩War3 ，最近回流玩番LTD 跟住先知原來上個月出左隻Legion TD2
但係見到review好似話變化太少同埋幾乎無香港人玩，有冇師兄分享下?

國王td真係好好玩
不過都係係war3到玩有feel d